【失蹤人士資料集中區】

如果各位有身邊朋友無故失去聯絡多時，歡迎po係呢度叫大家幫手留意
希望可以將失蹤人士資料集中返，唔洗太散太亂
有幾多資料就打幾多，唔洗全部打曬

失蹤人照片：
姓名/花名：
年齡：
最後出現時間：
最後出現地方：
最後出現衣著：
失蹤人電話：

講真 報出黎都唔好講佢發開夢/發緊夢
最後冇事都變有事
小心講野

冇錯

無論係咩原因都好
只要你身邊人無故失聯
隨時歡迎po上黎比大家留意

pp

可以既話可以為大家提供失蹤人既IG/FB

希望有巴絲打可以幫手整一個網站去整合所有失蹤者
因為可以推比國際留意
呢排出現大量失蹤人士，大家一定唔可以唔理佢地

「文宣」最新香港人日程表!!!!!!

洗乜網站 一個excel 咪得

主動式香港新聞listing 同整合
telegram bot: @newshk_bot

我想既係可以跟返姓氏去搵
唔知excel得唔得

Excel 確係又快又方便，但網站做出嚟易睇啲、靚仔啲。我 weekend 會試驗下。

目前我只見到一個 TG 谷收集最多失蹤人口資料，唔知有無其他。

Fb谷

收到收到，多謝晒！

如果你唔介意，可以用呢個web整。我可以開一個category 係專登for 失蹤人士同家屬報料尋人。每個category可以有特定function。

【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

Push